仲有無人有玩NBA2k18 MC?

岩岩玩左無耐 88PG
有無人仲有玩緊 一齊討論下

不了

啱啱開左隻T-mac, 臂展做唔到真人咁闊

點解

我較到最長都唔算好長

巴打有無興趣係自己屋企果度打波 想試下但無fd玩

on9 先玩MC

年年都一撚樣
但係要由頭打一次

你咁講咩模式都係年年由頭玩架啦

71
好難升

一唔一齊係my court打波

88sf已放寒

點解呀 玩到無野玩？

點打都打吾贏街場啲人，徽章又吾夠佢地勁，自問冇咁多時間刷

好無聊不了

開咗隻 6"4 SG 主運投副切入. 幾好玩, 似登登

玩左幾耐

90 pf 街場啲人好獨食

91SF
去左打mhw

吾你老母